有冇巴絲可以放kw ho notes比我

有既麻煩留tg

Tg :alansed

有f6 summer course ，全套regular course

留tg

push

Christina231

christina231